如果係高普或者哥帥教曼聯 咁咪冇一鳩樣支歌仔唱?

仲有咩藉口?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

愛sir?

隊波本身柒
唔關教練事

2個：不了

正常都揀有歐聯踢嘅教

高普去利果時，利無歐聯踢
即係高普唔正常

球迷質素出事
點解出後生仔work因為佢地受到多啲支持少啲壓力
過多兩個月啲球迷又要求佢地打到美斯level先收貨

哥用左1年執
高用左3年執

49000隊垃圾 搵到個神級教練
都要用5年執

我地死獌狗踢波只係副業
做生意先係正職

成績一年差過一年
收入一年好過一年

就係有料既教獌都收皮先可以延續咪一鳩樣落去